export const questions = [
    {
        id: 1,
        question: 'O que é "Git"?',
        answer: 'Sistema de controle de versões',
        options: [
            'Sistema de controle de versões',
            'Sistema de controle de comandos',
            'Sistema de controle de códigos',
            'Sistema de controle de tráfego',
        ]
    },
    {
        id: 2,
        question: 'Comando "git help"...',
        answer: 'Axíliar nos comandos',
        options: [
            'Criar um novo repositório',
            'Limpar histórico',
            'Criar um novo ramo',
            'Axíliar nos comandos',
        ]
    },
    {
        id: 3,
        question: 'Comando "git init"...',
        answer: 'Iniciar um novo repositório',
        options: [
            'Clonar um repositório',
            'Iniciar um novo repositório',
            'Excluir um repositório',
            'Copiar um repositório',
        ]
    },
    {
        id: 4,
        question: 'Comando "git status"...',
        answer: 'Informar estado atual',
        options: [
            'Informar estado anterior',
            'Informar estado posterior',
            'Informar estado nulo',
            'Informar estado atual'
        ]
    },
    {
        id: 5,
        question: 'Comando "git download"...',
        answer: 'Não existe',
        options: [
            'Clonar um projeto',
            'Baixar um projeto',
            'Não existe',
            'Criar um projeto'
        ]
    },
    {
        id: 6,
        question: 'Comando "git rm"...',
        answer: 'Remover arquivo',
        options: [
            'Copiar arquivo',
            'Remover arquivo',
            'Executar arquivo',
            'Criar arquivo'
        ]
    },
    {
        id: 7,
        question: 'Comando "git pull"...',
        answer: 'Atualizar repositorio local',
        options: [
            'Atualizar repositorio local',
            'Remover repositorio local',
            'Copiar repositorio local',
            'Atualizar repositorio remoto',
        ]
    },
    {
        id: 8,
        question: 'Comando "git push"...',
        answer: 'Atualizar repositorio remoto',
        options: [
            'Atualizar repositorio local',
            'Copiar repositorio local',
            'Atualizar repositorio remoto',
            'Bloqueiar repositorio local',
        ]
    },
    {
        id: 9,
        question: 'Comando "git tag"...',
        answer: 'Criar ponto específico',
        options: [
            'Atualizar repositorio local',
            'Criar ponto específico',
            'Atualizar repositorio remoto',
            'Criar novo ramo',
        ]
    },
    {
        id: 10,
        question: 'Comando "git clone"...',
        answer: 'Clonar um repositório',
        options: [
            'Atualizar repositorio remoto',
            'Clonar um repositório',
            'Atualizar repositorio local',
            'Clonar um arquivo',
        ]
    },
];